邊個寫得出天線得得B所有人全名，我就自爆JJ J圖！

幾時多咗堆BB

班bb好可愛

恆生高層入黎答，唔該

JJ J圖

嘩近親雜交喎，好恐怖呀

渣ga

佢地唔係人嚟喎

你同林俊傑咩關係

Dipsy
Laa-Laa
Po
Tinky Winky.

啲bb 叫 Mi-Mi, Daa Daa, Baa, Ping, RuRu, Nin, Duggle Dee, Umby Pumby

返工所以要識

Tinky Winky
Dipsy
Laa-Laa
Po

秒

返咩工要識

勁

你當我返玩具反斗城啦

巴打你番幼稚園？

有一個係香港人黎架

連登咩人都有

你條仆街出變態圖呃人就得，我就唔得？

呢張係JJJJJ圖

唱左出黎

有無每個BB嘅相同圖對應

呢個係JJ J JJ圖